其實咩係「出行」？

老老實實，咪再赤化啦。

處所
屌佢老味次次聽到都打冷震

廁所就識

唔識淨係識黑警出殯

安心偷食

你老母
真係一日痴線過一日
諗住自己咁撚有骨氣唔移民
宜家日日淆撚到閪

究竟係處定係公廁？

出行=出殯

出行...唔講仲以為係出遠門上京赴考